Angelababy仙氣公主踏紅地氈

許多網友仍然大力稱讚她「美絕了！」、「真的無法想像她是媽了！」、「打敗許多韓國女星」而在Youtube 下更有許多國外粉絲大讚她的美貌！看來baby 這次出席MAMA 應該會驚豔到到許多韓國人呀！

大6G

你

條臭八婆竟然講蝗語，正臭閪

好耐冇見樣子巴打

朝偉GIF

SANA對淫腳加依隻高爭鞋又要迫人打飛機

冇波掛唔起件衫
肉酸到
仲有識講廣東話講普通話屌你老母

連登仔已經冇人識依句野

佢仔都生過啦喎, 好似都無乜點變
真係整得好好

好撚靚 對比啲韓星到真係贏撚哂

已經無咩人識大師兄

姐打羅夫呢

關佢鳩事咩

yes 令過seulgi

55

1: 個樣好撚
2: 一啲都唔靚
3: 老了
4:一句英文都唔識講呀 仲代表香港
香港已死

依家好似係 final version, 唔再進化

樣

子

如

真係整得好靚

冇狙擊好耐啦

何

巴打召喚

唔到

再

樣子巴見到心愛嘅BABY結左婚已經淡出啦

樣子巴打

樣子巴

純天然獨立生長靚靚下爬仔

個蘋果肌真係假到好撚誇
但係成個樣係整得靚既

以前𡃁模時期靚好多，又青春又有混血味
依家塊面好撚長

開始有啲崩壞⋯⋯
早四五年靚好多

雖然係整，但真係唔可以否認佢整得靚呢個事實。不過老啦，唔知係咪整得勁同太瘦啲紋開始出

不過咁睇日本整容手勢係好過韓國好多 韓國啲一樣樣

召

#158145

又唔同左樣 要下巴兜到就黎跌出黎啦

樣子巴其實有冇過黎連登？

睇左過氣公主

喚

有d老 有d乾

支那style

已經開始走樣

呢啲event應該請埋佢地啲醫生出場啦